🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (10)

重發*

大家好

朕係一隻it，
一年前左右終於有份長工返砌左部新機，
為環保唔想浪費，有一堆舊/無咩點用過嘅電腦野想放

所以開左呢一個交易所，如果有任何建議，
歡迎騎劫

Contact:

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (1)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (2)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (3)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (4)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (5)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (6)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (7)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (8)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (9)

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅回覆，

所以發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

注:
依家只係係回覆時打一隻字首係前面：
收／[買]／ 求 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵求最前
放／[賣]／ 售 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵售最前

回覆例子：
放一隻黑有線無保HHKB $1600 , @TG cowbabe

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

祝大家交易愉快

恭喜大家新年發大財 雷U變大雕

放hhkb pro2 無刻
$1100 中古品
所有key cap 已經清潔好
有盒
私補14日

承上個post
我都有興趣平平地收部二手電腦，做下upgrade
簡唔中打下機咁
Budget 就4000-5000咁

8350k 官保 1100
h310 300
3000c16 8x2 newegg 保 820
windforce 1070 oc 8gb 官保 1600
480ssd newegg 保 300
1tb hdd 100
antec 650w 100
dvdrw rom
matx case
成堆用緊 $4320
1080p 大作同吃

[/quote]因為我張1060係後備 事關1080ti 賣左 咁就變礦卡了[/quote]講真你堆野全部現役主流 放完又砌過部都唔會快到識飛啦
打張2080TI or rtx titan 落去做番文書機吧啦[/quote]

諗住上年砌完呢部機同班FD打機,點知大家愈打愈無興趣,部電腦以家擺多過開,唔想晒左呢部電腦.仲有Alienware AW3418DW 呢隻MON

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red
Gigabyte Z370 AORUS Gaming 5
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR x2
Corsair RMx Series™ RM1000x 1000W Fully-ModularSamsung PM961 Polaris 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
水冷：Alphacool Eisbaer 280
全部有盒有單
display card : 1060 6g
因為後備卡所以單同盒要搵
MON:Alienware AW3418DW 無盒有單
TG:https://QAQ2990
價錢方便可能要等識價格巴打解答.因為我真係唔識呢d野或者有意巴打報價都可以

你係成部放定分開先?

散放都可以

咁樣的話散放會易放D
版U ram一套過$4500
3tb hdd $300
RM1000x $1000
p400s $500
1066 $1000
唔知水冷價 成套7300
以上價錢只供參考

仲有隻mon 巴打 真係麻煩你了

8700k 都放換做咩？

放一排就自然會想玩ga 啦

果時好似係想玩gta5先砌..一無d大作想玩.部電腦又封塵

唔係想換,係唔知部電腦有咩用

全部有保？

試下去EPC 放俾人bid

1年機 有盒有單 應該有保?唔熟呢d

唔該晒巴打

衝動消費??
成部野唔差

MSI GTX 970 DDR5 4GB $650

隻mon電巠信仰系列 新要8千幾

總有一日需要既

其實哩度又有收買狗，大家唔想賤賣。
但係又有一堆唔留價錢，根本都係一樣想釣水魚，唔排除佢地就係收買狗。

既然真正用家都係想放，點解唔留價，只留tg?

一邊吊收買狗壓價，一邊自己就唔開價，咪一鳩樣。又扮唔知價所以唔寫價，同樣收買狗都會扮唔知價亂壓價。

不如想賣既真接開價連tg.

放
Massdrop x AKG K7XX Red Edition - $1200
Massdrop x HIFIMAN HE4XX Planar Magnetic Headphones - $1000
兩隻都換左xlr 可以換返3.5

Massdrop Objective 2 Headphone Amp: Desktop Edition - 220 V - Medium Gain (1.0x Low, 3.3x High) - $600

全部都係半年內買 買黎試吓好少用 主力用dx7s配hd6xx

tg:

大大力支持

寫價就直接開價連tg

放
cooler master 550w gxii
150蚊

放
Corsair CS650M
有盒有單 保到2020年2月
$350

真，次次係到賣野都係打埋價錢，唔post 價錢等人出價擺明想價高者得

收隻anthem code
tg @xy2018

$250

最仆街就係扮唔知價叫你開。
開高左就賺，人地開低就話賤價（既然你心目中有個價即係知價，又要扮唔知價想釣水魚）

水冷650?

G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000
F4-3000C16D-16GTZR
buy from newegg, 全新未開
$1050

售
MSI GTX 970 DDR5 4GB $650

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
水冷：Alphacool Eisbaer 280
Gigabyte Z370 AORUS Gaming 5
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR x2套
Samsung PM961 Polaris 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Corsair RMx Series™ RM1000x 1000W Fully-Modular
Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red
MON:Alienware AW3418DW
以上齊單齊盒 有保養
全部1年貨仔,使用時候半年都冇
display card : 1060 3g
1060 因為後備卡所以單同盒要搵

想問各巴打MON 5K+主機7K 會唔會太高?

2000蚊左右收到咩主機？

主機有興趣 走display

主機連埋張1060?

睇下你跟唔跟display卡
跟display卡應該得3代u
唔跟就4代

真係賣又點會唔知價
鳩撳幾下都 Check 到

如果賣剩張1060 有興趣

收買狗全家落地獄

係

想問$3000-3500 會收到咩主機

係就差唔多

放pailt GTX 1050 免電 有單有保
$450

要跟啊
有無巴打放

售火牛（#30）？

，送俾我都唔要啦…
延伸閱讀：

Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦

賤買正仆街, 一世俾狗屌!

想收 i7 4790 ，想問大約幾多錢？

1070 apex 無STABLE 144
想換卡

幾錢budget?

巴打有板有ram 差粒u
會唔會散放呀？

2,3000都得
只係stable 120 又覺得不如唔好搞咁多
但又無144硬係差d咁

1200+

i5 4460
ddr3 16gb
b85
500GB ssd
600W PS
case
RX570 4GB

放
G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000
F4-3000C16D-16GTZR
buy from newegg, 全新未開
$1050

iPad Pro 10吋 LTE 64GB (有盒已過保,無花崩無光死點,連case火牛充電線,iOS 10.3.2)
$4000

Samsung SM961 256GB (有盒單,上年5月買, 仲有兩年半保養, 少用新淨, RW約1TB)
$500

Micron 8GB DDR4 2400 SODIMM (iMac 2017拆出黎, 有4條)
$300一條

以下物品全部冇單冇盒，但已向香港代理查詢有保養

華碩 GTX 1050Ti (ASUS PH-GTX1050TI-4G)，保養至2020年6月5日，$800
Gigabyte GA-B250M-DS3H mATX (有IO背板，driver CD及manual)，保養至2020年6月5日，$400
OCPC DDR4 2400GHz 8Gb RAM，有盒終身保養，$300

收張有保1080

ryzen 1600 放到幾錢? 1000上?
仲有塊技姦既ab350 gaming 3 放唔放到400?

4790K間唔時有人都係放$1200

收ANTHEM CODE

2600 都係千二， 同埋就出zen2

i7-8700K---$2200
Gigabyte Z370 AORUS Gaming 5---最少$1000
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR x2---$2000
Corsair RMx Series? RM1000x 1000W Fully-ModularSamsung PM961 Polaris 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4---$1000
水冷：Alphacool Eisbaer 280---$800一定有人搶
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5---$300
Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red---當$300
display card : 1060 6g---當$700
全部有盒有單

合理價:8300

同埋$8300個價已經好易放到,
上DCFEVER或HKEPC一星期一定放到

睇到8700k同z370 g5已經笑左出黎
連登定貨師真係on99

謝巴打

水冷散放？

收 Kingston DDR 3 1600 4G RAM $120

vega64公版依家可以放到幾多

收i7-3770/3770K

唔該巴打，
但係想收i5起

放rgb燈帶2條
送埋條5v一開3 cable俾你
係5v唔係12v 插錯會燒

岩岩check過全部燈正常
只係我裝左走唔到線先放

80蚊

一講話放野就寫價錢同留tg,好似就少左野放。
唔通真係咁多收買狗/釣水魚既仆街？

收1080ti

請帶價及型號tg

私保七日

放 ACER Predator XB271HU
有盒有DP線火牛線，冇單冇保
功能正常，冇死點光點
$3500不議
只限天水圍交收

收 apple tv 3代

tg: ps4ps

on9幾時到你話事

更加唔到你話事

agger
唔好多多聲氣扮上等人

agger

放
2x Kingston 8GB DDR3 1600 未開封 1條$350 ，2條$600

放d15s+白色chromax+ 1把A15 chromax
d15s有單有盒有保，其他無單，上機幾日接近全新
$4~5XX睇交收地方

無錢就唔好買

Tg: nxn500

參考圖

收PC自用 筆直$4-5000

收1080TI

收AC68u OR r7000

R7000中央甜好似有優惠888

放 ryzen 1600 + giga ab350 gaming 3
$1300
行貨 有單

賣I7 4790(有原裝散熱)+asus h97 pro gamer+2條DDR3 8GB 1600RAM $1800

有錢就唔會同你買

話咩事？你on9架。
我提議話寫價錢者，你咁大反應？

係咁叫人減價,減完又減
我不如送比你啦(唔係話你)

可以平d嘛?
係AA交收400
350可以嘛??
咁係BB交收啦
BB交收250 ok?我住好遠
同你個名一樣

咁$250又誇張咗啲

收無壞舊牛， 450w or above 要有至少一個六pin

100蚊

咁你講乜柒收買狗釣水魚呀on9仔
你大撚哂呀

A15 chromax係1500rpm, d15s加A15 chromax完勝d15, 何況仲有個罩, 四百蚊好fair啦仲要係港行有單, 如果用左幾日=買得幾日, 直頭抵屌

你呢d傻仔留價咪俾人搞事, d連登格價師又會仆出黎指指點點其實乜都唔識
乜撚野8700k $2200笑撚死人, 都唔知邊到查返黎
z370 g5 gigabyte至少一千都on99, 垃圾板一塊值一千, z390 ud/gaming x全新一手港行都係千零蚊vrm贏哂z370 g5

$1650 放galax 1070 ex
有單有盒有保

班壓價狗痴線的
我有張1050ti放緊，條友一黎就問200 ok? #haha#lm
我拎去堆填都唔賣比佢啦

收 4GB DDR3 1600 notebook ram
iMac 用

放
放5v rgb燈帶50cm x2
送埋條一開3 cable俾你
冇壞燈
80蚊2條

cooler master 550w gxii
清左塵 私保7日
150蚊

i3-4160
$350

tg:@lihkgrgb

放
LG GH24NS95 無盒
$60
西鐵線交收

放
Massdrop x AKG K7XX Red Edition - $1200
Massdrop x HIFIMAN HE4XX Planar Magnetic Headphones - $1000
兩隻都換左xlr 可以換返3.5

Massdrop Objective 2 Headphone Amp: Desktop Edition - 220 V - Medium Gain (1.0x Low, 3.3x High) - $600

全部都係半年內買 有盒 買黎試聽好少用 主力用dx7s配hd6xx

tg:

收ASUS/MSI 1060

直接block佢

想問下sapphire r9 270x 2g 仲放到幾錢

有無師兄放1070/1070tu?

上面咪有人放

galax $1650

自己睇啦壓價狗

呢個
I7 4790(有原裝散熱)=$1200
asus h97 pro gamer=$500
2條DDR3 8GB 1600RAM=$500~$600
你可以加DD錢

收1060 3g/6g

放steelseries rival 600
$400 有單有盒有保

ram $300-400啦, $500-600買到新

收隻22～24吋既mon，型號冇所謂，用到就得

s24d590pl 要？

我想放左張2080ti amp
放到幾錢

收一條dp線
@powpow99

500放上DCfever一日即走

咁係佢哋on9啫, 我550hkd買到兩條全新1600 8gb

售Corsair HX850 80 PLUS Platinum

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

你咪撚扮醒好嘛壓價撚
你可以唔買, 冇人迫你, on9前on9後, 人地600走到你食左佢呀

ddr3年代hkepc低廿幾蚊都走到, ram不嬲最值錢

屌又關我咩事？我幾撚時有壓價?我從來冇話過要條ram

你唔好咁痴線啦唔該你, 唔啱你價位就話人呃水魚on9仔, 個市場好大, 唔係個個追到個價實一實, 亦唔係個個都介意一百幾十

我又好似講低咗少少，sor，不過我冇話過人呃水魚，只係比少少意見，我覺得差幾十可以買全新就買全新，少啲風險啫

Corsair Vengeance 復仇者/CMZ16GX3M2A1600C10
DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB)
我上面呢set賣左$600,呢一兩日既事,
你係咪壓價狗,你自己知,

我洗唔洗自貼兩條team 1600出嚟啊定價師, 其實我之前都想賣, 都係比人壓價, 幾個壓到我$350, 我先冇放, 屌你老味

有HEATSINK, CL9, 300一條算平啦
有人唔介意散熱/CL值, 亦有人會識貨知道呢種好過CL11冇散熱片嘅DDR3
二手就係買賣家自己配對, 外人指指點點真係ON99

s24d590pl 24吋mon 良好運作 無死點
$500 tg ：po123j

放s24d590pl 24吋mon 良好運作 無死點
$500 tg ：po123j

放 i5 2500 +giga p67-up3d + deep cool HS
$500

d15s 有單有盒 配件齊 用左兩個月 放唔放到350

要

大約可以放到幾多左右 有意既可以留TG

收 x370 atx板

可以散賣CPU 底板 機箱 RAM

前排我先賣左條2400MHz 8Gb ，都仲賣到300，你可以做參考

唔該巴打

display 幾錢

想收 cpu 板 ram

收DDR 3,
4GB X 4
OR
8GB X 2

收 87系 M板/I板

不散賣顯示卡

呢度好多收買佬搵水魚
真係要教下大家,最簡單cpu價錢
上淘寶打你粒cpu型號例如4460咁

佢賣¥585.00,
你就可以大約賣hkd585

多謝巴打教授

MSI GTX 970 DDR5 4GB 無保有盒購自珍寶
$650

係時候報下我最近賣左d野既二手價
係dcfever放左一兩日已經賣到
Asus Z97-K 底板 無盒無單
賣$440
*以下零件購於2014年9月25日
Corsair Vengeance 復仇者 99%new
CMZ16GX3M2A1600C10
DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB)
有盒有單，Felton永久保用
賣$590
ASUS STRIX GTX970 4GB GDDR5(STRIX-GTX970-DC2OC-4GD5)
有盒有單(但入面乜都無)
無超頻,唔太打機,長期低溫工作
賣$650

已經交收埋,收埋錢

放飛機死全家

[/quote]參考圖

[/quote]

放 Adata DDR4 3000 C16 x2 (AX4U3000W8G16-DRZ1) $850 tg @MICCCCCCCCCC

巴打pm咗你 有興趣

如果成部賣 賣幾錢？

放rx570 oc 4g 保養至2021/4月

$950

放
Massdrop x AKG K7XX Red Edition - $1200
Massdrop x HIFIMAN HE4XX Planar Magnetic Headphones - $1000
兩隻都換左xlr 可以換返3.5

半年內買 有盒 買黎試聽好少用 主力用hd6xx

tg:

5000左右

得罪講句5K新機都已經效能好過呢部 8100>6500 仲要平過佢
散放會易放d
1066 ~1000
RAM ~ 600-700
MB+U+水冷~ 1200
牛~ 100
CASE~ 100

放
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 32GB Kit (4x8GB) F4-3200C14Q-32GTZR 智能彩光超頻內存模組

有盒 新蛋email單

$3800

可唔可以比條5K LIST我

原來曲線求LIST
Intel Core i3-8100 Box × 1 $930
Antec NEO-ECO2-450 × 1 $399
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 2 $660
ASRock H310M-HDV × 1 $390
Samsung 860 Evo 250GB × 1 $393
DEEPCOOL WAVE V2 × 1 $159
MSI GTX1060 6GT × 1 $1,999
淨零件 - Parts Only × 1 $0
小計 $4,930
飛馬汁的 好彩仲有張1066 比我報價

比大家做個參考姐

無咩好參考
新卡唔會買1066
+300 已經有新卡1660TI~ 1070
-400 已經有RX588 火牛要昇550W

mb+u+水冷點止$1200
一定唔止5k

你話幾錢放到?

1060可以賣$1300

u$1000+
板當6折$650
水冷$250(一定有人搶)
我cpu4460&板z97k(無單無盒都放左$1050啦)

功夫熊貓獎門人我知你做收電腦零件既，
你d價咪收買佬d價囉，又唔係話搵水魚既，不過如果巴打拆散賣比用家一定唔會係你個收買佬價囉

同埋你成日當d水冷垃圾咁收，
我同你講， 水冷有保半價已經好好放，因為好多人會趁有保去代理一換一隻新既

你由邊個角度發現
我已經好低調咁收野放野啦喎

一定唔止5k係打錯，自
成部散放4200+

所以咪話你唔算水魚價囉，算合理價，
有d仆街真係，當廢鐵咁收，仲要惡過狗

咁d 120一體水冷堅垃圾....
又唔係超頻 超頻又未必壓得住 價錢又貴過風冷
百零蚊塔散更好 玄冰400 東海x5
做好個風道

收rtx 2070

用家角度報價姐
你話樓上套機 放5k 買果個自己唔識諗咩
5k 砌部新機 效能高又省電d 仲有足保養

好多人買二手都係舊件壞左一樣野要換，
我賣好多件比人都係咁情況，
所以散放係易放價又好，
你下下話成部換過，唔係人人咁諗，

咁佢係成套放呀麻
樓上有巴打問佢散唔散佢話唔散

佢果部放唔到5k，係我打錯，
放到$4200都算可以接受了

成部再減300～500，視乎你急唔急放

如果6500 都要1000+ 不如出8100好過
新又新過你
效能好過你
買全新 仲平過你2手

上面咪答左你點解囉

賣
全新amazon kindle paperwhite 4 防水 8gb 有廣告
$830

已售

放 Apple原廠 Mac Accessories 組合!!
買多左放出黎 全新架
Magic Keyboard + Mice + Cable
官網價分開買要14xx，現放12xx 全套~~

有意請留言

比新旦仲要貴

想搵粒3550

放Asus ac68u 17年尾買，保養單唔見咗 ，正常使用$600

放Google home $300 好少用 95%新

點解唔買i7或者xeon e3, 而家又唔係貴

求意見

想買一部上網暢順、足以打到一兩個online game、主要做文書工作、壽命長、輕身嘅notebook

有咩推介？

Budget $5-6k

仲用緊sandy bridge
廢事成套換者

3550 ivy bridge 黎架

呀
我塊版話support
大家都係1155

唔support ivy bridge i7?

好平

I5 3330 要唔要

用緊咩u

I5 2400

應該不了 想上到頂

H270拎H310嚟比, 仲要係塊CUT到冇得再CUT COST嘅H310
人地中高階MODEL你就塞隻最平

以前我收二手顯示卡, 叫人平D人地話張野係ASUS STRIX OC所以係貴D
之後我有張STRIX OC, 賣嗰陣有條友話STRIX OC又點快得幾多

4春換4春係咩玩法
上到3770先有分別

淘寶要成800蚊
我諗住比幾舊水 換粒快d
打機順少少ja

真心定假膠?
條list係話比佢知同價位舊不如新
二手display card strix oc價真係靚過其他

你咁計, 所有高階MODEL都唔洗賣啦
H270 M3, LAN AUDIO RAM M.2樣樣都贏你塊垃圾H310

吃到8 代9代 先諗佢啦

打咩機 bottleneck confirm係cpu ?

九唔搭八, 你塊垃圾H310 8700都推唔盡, 仲9代
裸跑慳埋個一百幾十機箱錢仲抵

Anthem
Display card早排換左570了
用緊8g 1333 ram
加ram就要兩條ram換晒
因為4*2黎
另外係未有ssd

3570會唔會好d

唔知以為你賣緊tim
推唔推得盡有冇例子比較下
support list 去到9900kf
垃圾前垃圾後咁asrock 出得唔通 放粒u 落去會用唔到咩 將貨就價

睇下個分別 值唔值得昇
compare rx570+ 2400 vs rx570+3570 /3770

佢話我用rx570加2400行low都有120fps
但我其實得4x

好出奇咩用唔到, 買黎擺?

放一顆i5 2500 無K (送埋塊牙石板）$320
即刻跛 750ti 2GB 免插電 $300
4GB 1333 $90
4GB 1600 $100
2GB 1333 2條 $80

私保3日

Ddr3 8gb好難 500-600啵師傅

以為一條，自膠

放
cpu: i5 4460
mb: asus H81m e 購至匯訊,有盒有單有保養至2021年6月
顯示卡：giga gtx960 2gb 有盒
ram: team 8gb 1600 有keep包裝終生保
火牛： antec 450w
操作完全正常
係中央田砌,單得一張(cpu,gpu,ram,火牛)

cpu: i5 4460
可以賣$650

$500 $450
無盒無單功能正常

放
iPad Pro 10吋 LTE 64GB (有盒已過保,無花崩無光死點,連case火牛充電線,iOS 10.3.2)
$4000

Samsung SM961 256GB (有盒單,上年5月買, 仲有兩年保養, 少用新淨, RW約1TB)
$500

Micron 8GB DDR4 2400 SODIMM (iMac 2017拆出黎, 有4條)
$300一條

收
DDR3 1600 8gb DIMM 兩條 $400

放d15s 有盒 有單 齊配件 用左兩個月
$420
tg

放 Macbook 15 inch 2018 256GB Touch Bar
$14500
9/2018 買入
tg:

放zotac amp 2080ti
年頭購入
有單有盒
請帶價問

想問下以下list 賣唔賣到$2000？

Cpu: i5 2400
Motherboard: asrock h61m u3s3
Ram: kingston ddr3 1600hz 8gb *2= 16gb
Display card: Sapphire nitro+ rx570 4gb 保養去到出年3月
Psu: Antec neo eco ii 450w

難

咁大約幾多到？

推

Cpu: i5 2400 $240
Motherboard: asrock h61m u3s3 $100
Ram: kingston ddr3 1600hz 8gb *2= 16gb $500-600
Display card: Sapphire nitro+ rx570 4gb 保養去到出年3月 $550
Psu: Antec neo eco ii 450w <- 舊牛唔知價 新ge賣緊299

除左ram 有價無市啦

display 都仲有

賣Gigabyte GA-B250M-DS3H mATX (有IO背板，driver CD及manual)，冇盒冇單，保養期至2020年6月5日，$350

唔該哂， d 資訊好有用

如果諗住昇級二代平台 可考慮換粒e3 1230v2 U 大約$500-600 淘記仲有舊U trade in 服務

$350

放gigabyte 1060 3gb有單$1000

建議Cpu+Motherboard+Ram一套咁放會易放D,
呢D太舊一散就難賣

放anthem code $300

Cpu+Motherboard+Ram
最盡叫價$1100,唔得就$1000,
最最平$900一定走到,
上DCFEVER放啦巴打,好價過呢度

Display card: Sapphire nitro+ rx570 4gb 保養去到出年3月
你有保可以放$600~$550

請問如果Notebook 個mon爆左,各位巴打會建議換過部新定換個新mon?

咩model
如果係thinkpad 系列自己換都掂

唔該哂巴打既意見
去個邊睇下咩環境先

ASUS 2011年買嘅機係咪唔洗諗？

唔係呀 你搵下個model number 上淘記就有replacement
仲有圖文教學同工具

好啊謝謝巴打
得閒搵下先

好奇問下 冇盒冇單可以直接上代理整？

我打左去gigabyte道問，佢話ok，我讀左S/N已經查到
佢跟出廠日期計保養 (同跟單計保養蝕少少日子，咁我唔見左單都冇計啦)

咁似我而家果部

24號賣左塊底版畀人
塊板拆落黎之前運作正常
今日個巴打同我講話塊底板過唔到電
仲燒左條ram
有咩情況下會咁？

佢隻火牛

放成部舊機
cpu:i5-4460
mb:ASRock Z97 Killer
display card:giga gtx970 4gb
ram:KLEVV ddr3 8GB
psu:AcBel PCA025 500W
hdd:Seagate st1000dm003-1ER162
ssdLEXTOR PX-256M6S 256GB

放
Antec Neo ECO II 550W ...........................................$300
Gigabyte AB350 Gaming 3 Motherboard....................$700
Ryzen 5 1600..............................................................$750

收
2700X CPU
Trident Z RGB 3200 ram

放
Adata DDR4 2666 8GB Ram x 1
全新買了一星期唔夠, 一開始以為係ram壞, 點知壞了display card
$330

即係9成關我事?

Gigabyte gtx 960 4gb

我最近賣左d野既二手價
係dcfever放左一兩日已經賣到
Asus Z97-K 底板 無盒無單
賣$440
*以下零件購於2014年9月25日
Corsair Vengeance 復仇者 99%new
CMZ16GX3M2A1600C10
DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB)
有盒有單，Felton永久保用
賣$590
ASUS STRIX GTX970 4GB GDDR5(STRIX-GTX970-DC2OC-4GD5)
有盒有單(但入面乜都無)
無超頻,唔太打機,長期低溫工作
賣$650
Intel Core i5-4460(LGA1150,3.2GHz,6MB cache)連原裝散熱/無盒無單
賣$620

psu:500W
建議:150~200+
hdd:Seagate st1000dm003-1ER162
建議:100~150
ssdLEXTOR PX-256M6S 256GB
建議:唔知

其實真係冇得咁問，你可能要用負載工具check火牛先會知到真相。可能你用某％嘅錢同佢收返塊板, 始終買二手野都有風險, 你食唒又唔太合理

多謝巴打
可惜970 set 600已比人留

如果係肥花友比我可能唔理算

收壹部電腦自用 預算2000內

要有咩功能呀
要唔要顯示卡呀?

打下pc game。不要。有張舊卡

收一部電腦
大概$2000
會打下機 唔駛display

收一部電腦
大概$2000
會打下機 唔駛display card

打乜機

好似見到巴打係fb 放ram

Asus GTX 970

有冇巴打知道6850k 連 asrock x99m 仲放到幾多？

收 4代i5 i7

550/ 900
tg傾
會約埋A Shop交收
試野錢我俾

你咁樣約人試野不如淘寶算啦

有幾多人咁得閒為幾舊水特登就時間去ssp

要約Ashop就直接喺epc徵啦

諗諗下都係 可能直接淘算

你收收皮先啦，你堆垃圾放到未吖？

好老實講,
我幫手報價,推返上個價去正常水平,
同DCFEVER,HKEPC同價,
除左得罪收買狗同搵水魚班壓價狗,
有邊度得罪你

煩到痴線成個po都係你啲comment
又唔係真係賣野

呢度咁多人搵食,
我幫手報價係咪煩到你搵食啊??

呢個post有冇人搵食我唔撚知，
但你要拎dcfever同hkepc個價黎睇齊，
咁我使撚係度放？

係有班人用賤價係到收零件,
低過dcfever同hkepc放好多,
專搵巴打笨,
我幫手報返正常價又得罪你??
唔通你想賤價係到放件??

人地揾食關你乜事，你估人地冇付出時間同冒風險??
其他人本身放俾收賣佬嘅好處，就係乜都唔駛煩，爛嘅好嘅都放到出去，大嘅就上埋門收，爛嘅硬食蝕翻出去，一來一回都係最多賺你百幾幾十，少嘅都係賺翻車錢。
如果冇需求嘅話點會有收賣佬呢個行業出現??

利申: 我平時上網見到有咩平就買，買完唔啱用就高幾十放翻出去賺翻飯錢，即管叫我做收賣佬唔駛估估下

呢個我撐你呀

放
i5 2320
kingston ddr3 1333 4gb x2
全部冇單冇盒 $200全走 tg: RuudAaron

慘在我試過咁情況
有件零件二手賣$650幾日已經賣到出去,
有人開$200,仲要彈三彈四,話用左幾年,又舊,保養得返2年幾咁,
明係當我水魚執平野
呢度大把呢D人,
所以我至幫手報正常價,
同埋我報個價放一星期已經有人接手,
唔算大食價,係合理價,
希望買既人唔會買貴,賣既又唔會做水魚

多謝巴打
希望買既人唔會買貴,賣既又唔會做水魚

駛乜理$200嗰啲人，我每樣件放dcfever都肯定有人㩒一半價，見到msg都費事㩒入去
係得呢個po放對硬件都應該有一定認識，俾人當水魚抵佢唔check清個價同po carousell dcfever等人爭，又唔自己有損失駛鬼理佢地。
真係覺得啲水魚慘就去啲屋村電腦鋪踩場，見到啲h67+pentium+gtr牛 賣到成千五你應該會即刻激到入醫院

想知i5 4460+b85m-g+16g ram可以放幾錢

我上面有講,底板約原價一半

已經唔記得買幾錢

ASUS B85M-G
HK$485 行貨

做戲做全套，人地問你咩價直接答$200咪得

$200

$180

多謝巴打幫手

Intel Core i5-4460
可以賣$600+
16g ram<當係8GBX2>
視孚牌子款式可以賣$550~$650

on9

多謝巴打

巴打有乜高見

收24in 冇邊框mon 最好就AOC

唔關事啦, 佢裝都可能有問題，有保叫佢搵保就算
（如果你無講明私保的話）

有無人平賣一張display card 俾我？

底板插display card, 黑屏，不停reboot,用onboard無事。
display上代理度整，即時試無問題
火牛換過，無問題
ram換過無問題
係咪壞板？

收一張平價顯卡
收一張LGA 1155三代u既主板

試下用精密電器清潔劑清潔下pcie插槽, 記得斷電先

放HD6970淨PCB
$0（近荃灣/屯門，視乎地點收返車費）

巴打有意

HL321654

自膠
巴打TG我:

你係咪想自己整返再賣吖，收賣佬

早幾版有貼過出黎,無標價,無人問津

自己整就唔係收賣佬啦on9

可能我阻佢搵食,
咬住我唔放

放AcBel 700w火牛

當時配置i7-3770+gtx 960
無上水無超頻
無記錯好似用左8年
唔怕死自己出價

收一部電腦 自用
大概$2000
會打下機
唔駛display card

唔好劈我

想知收到可以打到咩機 我都想收部平平地

2000蚊仲要打到機，你買ps4
啦

我有ps4
電腦淨係得閒玩下Euro Truck Simulator 2
一隻咁大把

一。

放nas ds218+
17年年尾買 用咗無耐入返盒
自出價

唔知價放i5 6500
我估可以放到 700蚊

可以試下放$1000

2000 蚊我最近都係慢慢收加淘寶
xeon e3 1240v2+ 16g ddr3+ mb+ 1060 3gb
都係二千幾
而家打機都開到1080p ultra 50-60 fps
8k video 都睇到

pm 我呀

我又參考下先

四代好似抵玩d 1230v3 ~4770
起碼d版有原生sata3 同usb3
2代唔是塊塊
公司有部h61+i3 2100 +4gb ram 閒置
有冇巴打岩使拿去廢物再生
有意tg xy2018

見到7500都係放緊1000
所以我先減300

三代都有sata 3 同usb3.0

四代Xeon 都要九舊幾水

咁砌不如買全新Ryzen 2400g

想收條ram
Kingston 8GB DDR4 2400MHz (KVR24N17S8

唔係有舊版 唔應該叫佢地買成套舊架構u 版 ram
真心新架構無論效能 價錢都比舊野好
千元級新u屌打i5 7400 or之前i5 i3
魔改u 經驗者自己玩就得

魔改u根本好睇間鋪手工，其實好玩命

仲改乜鳩u
如果唔係而家ram 貴都唔會買舊野
Ryzen5 好用過八代i5 之前所有u
Mb 又support 之後zen2

咁計我話,不如等intel 10nm好過

放
Corsair Hydro Series H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler - $900
全新未拆, 有單購於上個月23號

抵買
之前有人全新都係賣平一百幾十咁

試收一粒4790k

$1200+

$1200已經係合理價,
可以試下上DCFEVER徵求,見有唔少人放

肥花暫時唔見有人單賣CPU
所以睇下連登有無巴打放

4790k 淘寶都成千五蚊粒

香港都唔會賣得平

淘寶同二手有少少唔同吧,
淘寶D商家要賺錢

同埋我都無諗過要搵巴打笨, 合理就OK

香港先唔會放合理價
好多仲貴過淘寶

呢粒都千五不如成套換好過

成套好貴啊巴打
唔似你地咁有錢

你係點升級要揀i7 4790k

我見之前4790k好多成交價都係12xx～13xx，
巴打等下啦，
另外呢粒舊u淘寶果度升左價，之前明明賣12xx

E3 1230 v3
升4790k有30% CPU提升左右
雖然我知3000買粒8700K可以提升70%
但一換代, RAM, 底板又要換晒, 一炮過又要洗成6千

所以先諗住俾千零升少少, 又捱幾年, 之後再一次過換晒佢

係, 我都見貴左唔少, 所以收唔到都唯有等下,
可能等等下又幾年, 之後再換晒佢
或者到時己經無心機再換

我有套8700K有板有RAM有散熱器
唔洗六千, 五九俾你

你呢粒都同4770 一樣啦
升到4790k 都唔會真係快到30%
打機更加唔會快到咁多
千五買到1070 啦

賣曬啲嘢再換1st gen ryzen 仲抵玩啦

己經用緊1070i

巴打已經之前已經答左
如果成套換唔洗換你套8700K啦

E3 1230 v3 換4790k真係提升唔大,
4790k仲要升左價,如果$1300收,係完全唔抵買

好, 咁用多年再諗
唔該巴打意見

如果你唔急，
個人覺得可以等一等amd出新cup，
到時再考慮成套換

好
AMD快D出, 如果唔係垃圾煙頭又係到擠牙膏

淘4890HQ好過啦

放
2 x 4G DDR3 1600 C10 HyperX Blue Kingston
1 x 4G DDR3 1333 Kingston

放
MSI GS70 2PE gaming notebook
處理器:Intel Core i7-4710HQ
作業系統:WINDOWS 8.1
顯示屏:17.3吋
記憶體:16GB
硬碟:256 SSD (raid-0) + 1000GB HDDGB
顯示卡:nVidia Geforce GTX 870M 3GB DDR5
光碟機:N/A
重量:2.6kg
尺寸:1920 x 1080 Full HD

漢科行貨,有單有盒,已過保,剛剛換電(health90%+)
steelseries rgb鍵盤,7.1輸出,新淨薄身,HKD17000購入,售HKD6500
詳情請參考
有意請tg詳談

Ryzen真係唔太知價
明明效能勁過INTEL4年前舊U又新D,
但Ryzen 5 1600只值$8XX

Msi 1070可以賣到幾錢？本來保到今年9月但我唔見左張單，當冇保
普通打機用卡買左一年幾

因為出完大約一年就出 2000系

1600 8xx 算係咁

可以根據出廠日期做保養
一年幾卡$1700以上

i7 4790
B85
16gb ram
960 4gb

有興趣tg我，想一set過

on99

你次次打個ON9又乜都唔講,
想表達D乜???

i7 4790---1200
B85---250+
16gb ram---500+
960 4gb---450+

有價冇市呢

撚係出廠日期係到retailer嗰日, on99

同埋gaming x邊有$1700咁多, 我二個月前搵到$1600仲有一年保, 佢嗰張直頭可能冇, 二手件觀察員

打去代理講S/N作實,
咁最簡單啦

係咪漢科卡?係可以睇綠色貼紙，個日期都幾準

我前面話塊gigabyte b250板冇盒冇單都有保，d人唔信的
有S/N，打個電話就知保到幾時啦
頂多係蝕左出廠去到賣出果段時間

佢用S/N會check到邊日到retailer, 用嗰日計

呢個只係漢科做法，啲人仲話漢科差

睇到佢話買左一年幾,
所以估佢仲有一年幾保咋,
仲有一年幾保養卡$1700以上
咁樣OK未??

$1700走到架,
可以試下放一星期,
如果無人問津,咪減$100即走囉,
好似你之前話2條DDR3 8GB 1600 RAM
只值$300,你又咪係柒左
DCFEVER可以$500+咁即走

收division 2

放
《Resident Evil™️ 2 生化危機2》
《Devil May Cry™️ 5 惡魔獵人5》
《Tom Clancy’s The Division®️ 2 湯姆克蘭西：全境封鎖2》
3揀2

How much

550

收RX 550一張
tg:hkg3yin

大家都係放$400+
你貪心D WOW

5K即走 可以送埋貨比你

有意TG

4000可能會有人考慮下嘅

咁500啦 唔知咁多人賤賣

dmc 過幾日就出
devision 2 就仲有十日
出面每隻預購都要399/420
=每隻先250

但500就唔散放了

有興趣既可以平少少

I5 4c4t賣5k 會唔會太進取

仲可能過晒保

放
Intel core i5-6600連Asrock H170 底板 $1150
HyperX Fury DDR4 2400MHz CL15 8Gb x2 $550
價可議

i5-6600連Asrock H170 底板---$1300+
HyperX Fury DDR4 2400MHz CL15 8Gb x2---$800

放
全新Fractal Design Core 500 Mini ITX機箱

放
《Resident Evil™️ 2 生化危機2》
《Devil May Cry™️ 5 惡魔獵人5》
《Tom Clancy’s The Division®️ 2 湯姆克蘭西：全境封鎖2》
3揀2
$500

cpu:i5-4460 $650
ram:KLEVV ddr3 8GB $250
psu:AcBel PCA025 500W $250
hdd:Seagate st1000dm003-1ER162 $180

放game ( steam code )
3選2 - Division 2 / DMC 5 / Resident Evil 2 Remake
$450@2

放Vortex Vibe | Zealio V2 78g 段落軸 $1650 , @TG aspd1129

Spec：
Zealio v2 78g（段落軸） - stock state
Stabilizer - factory lube
PCB fully functional

無花痕，連原裝盒，原裝鍵帽，不連圖中鍵帽，不連線（因為我買返黎果陣佢無...）
lightly used for a week

面交：東鐵沿線

想要dmc 有冇人夾

有無人放3代既板？

放 2 隻 MON
1. Acer Z35 Predator $4800 - 有保
2. MSI AG32C $2000 - 有保

MSI 2080 TI TRIO GAMING X
2月頭買
接近全新
賣10000$
有單有盒 香港買

amd am3+?

想問下 ryzen 1700+ab350 放到幾錢到？
17年9月砌 有單

1500 掛

唔賣好過

zen2 最低個粒都6c12t

Ryzen 而家放除非好靚價，未必有人要

之前新蛋全新 Ryzen 1700 先1300蚊
你諗你下2手賣幾錢

放MSI GAMING GTX970

當後備u用好過

我之前dcfever放asus970
$650 d 人搶住要，你參考下

放game ( steam code )
2揀1 or 全要 - Division 2[等待發放] / Resident Evil 2 Remake[已拎code]
$450@2
$280@1

哇人渣呃水魚收賣狗

570=970
千二蚊570送兩隻驚當八百 全新一手
970賣四百都要諗諗啦 970幾多年前出話？
好賤呀呃傻仔

之前$1000一手msi armor rx570 再送2隻game

都唔明仲買咩鳩野舊卡？
N年前二手gtx970仲係$750
N年後礦難完二手gtx970都仲叫價到$650？
冇撚病呀？

買嗰個戇鳩
賣嗰個都仆街黎
貪佢封塵夠耐定貪佢礦到出油？

放俾真用家, 唔好放俾收賣佬賺錢

BTW, 呢張食電野真係無人用

早兩星期張960放到400我都當賺左

你唔引用無通知彈出黎我連覆人約時間都唔記得

咁我1050ti都賣到700係咪賺左

想問下有冇人放17-21吋mon

tg?

我幾時有收過任何野啊？？
我幾時又做左收買狗

同埋970個價錢唔你你講幾多我講幾多黎計，
係個市場決定個價錢架，傻仔，
另外有個人我都建議佢買570，
但佢堅持買970，
之後我介紹左位係呢到放既巴打賣比佢，
我好人做到咁，仲要比你屌

你係蝕左

我冇盒冇單，本身唔易放
有人收就由佢

其實d人買無保既就唔會介意盒同單，

賤買正仆街, 一世俾狗屌!
你唔好咁痴線啦唔該你, 唔啱你價位就話人呃水魚on9仔, 個市場好大, 唔係個個追到個價實一實, 亦唔係個個都介意一百幾十,

你自己講過既,記唔記得??

我都想400蚊收到970

果個買家出多$50仲要揸車到我樓下,
我都唔賣比佢,因為應承左人唔想反口,
叫佢買570,仲教佢買卡放GAME,
連登有人放,義務幫佢做中間人,
我咁叫人渣呃水魚收賣狗??
不過唔緊要,你咪照屌囉,
我係到做每件事都對得住天地良心

LGA 1155

遮三張唔遮一張

有無人賣LGA 1155既板俾我

我錯,點算??
怕會有人搞事,個號碼係買家
唔係我黎

爆人出黎

去站務台搵admin 啦屌

有隻飛利浦17得vga要唔要

條毒撚真係活喺自己世界
市價幾多就放幾多架啦
仲要諗埋幾多年前買咩卡又送game 我咪好撚唔得閒？

push

Asus p8 h67 m pro 要唔要

有無人賣a12x25?

上DCFEVER放啦
4460我之前賣$620

個個壓鳩我價 500蚊

幾錢？平少少

正常,你等下啦,
開$620等真心買家啦,
$650係難賣D

開緊600啦個到

唯有等下

因升級2080TI 散放

CoolerMaster MWE 550W 80Plus Gold $400
INNO3D GTX 970 ICHILL 4風扇 $850

火牛用左8個月到 有盒有保

GTX970 無穿無爛100%WORK

賣得太貴

半年前 我好似賣700定800 係新高登d 2手鋪賣

放全新原盒未開封G512 carbon keyboard
hkd550

放BenQ Zowie XL2411P 24" 1920x1080 1ms 144hz Gaming Monitor
HKD1400 用左半年左右 無攪過保養,購自2000fun
Logitech G PRO Hero Gaming Mouse with Up to 16,000 dpi
HKD300 都係半年,購自2000fun

收 DEVIL MAY CRY 5 (STEAM序號)

update番價錢

放BenQ Zowie XL2411P 24" 1920x1080 1ms 144hz Gaming Monitor
HKD1000 用左半年左右 無攪過保養,購自2000fun 無單無盒 無死光點
Logitech G PRO Hero Gaming Mouse with Up to 16,000 dpi
HKD200 都係半年,購自2000fun

收Dell u2417h mon

有無人放LGA1155既板俾我

賣MSI armor 1070, 買左一年鬆啲，冇單，盒上貼紙保保到9月
$1600

Dcfever 唔少連CPU 一齊賣

I5 2500+gigA p67 up3d 要唔要

放
cpu: i5 4460
mb: asus H81m e 購至匯訊,有盒有單有保養至2021年6月
顯示卡：giga gtx960 2gb 有盒
ram: team 8gb 1600 有keep包裝終生保
火牛： antec 450w 已放
操作完全正常
係中央田砌,單得一張(cpu,gpu,ram)

放:
i7 4790
16G RAM
Z97X-SLI
MSI GTX 1050TI

唔係太知價錢 不過想換機

有興趣可以tg:long18811881

放amd rewards devil may cry 5 steam key 240$

代放amd三揀二gamekey
可代激活 需要提供相關account
$450 有意留tg

唔係code 黎咩
反而要人地俾steam acc 同password 你？

上面有人話要部機行a卡先active到

幫巴打推

thanks岩岩放左

賣家自己redeem 再送俾人得唔得

我唔好意思就真 急住玩
等多日都唔得

收dmc5+division 2只收steam key $450

你樓上就有人放

要比account果D就不了

a卡送game d code可以就咁入咩？

所以我只收steam key 唔可以就咁入就算了

reddit 同steamcommuity都有post教點樣唔洗用卡都拎到條key出黎 你識搞就自己搞 反正賣家收到錢就唔洗煩仲好

更正
代放amd reward三揀二遊戲
需要喺amd網站入我俾你嘅amd code
而amd網站會自己查你電腦張卡係咪570 580 590 Vega vii 只要呢幾張卡先可以繼續換game
入完amd code之後就需要綁定steam uplay account 直接張遊戲加入account

網上面有人教點樣避開amd gpu check 亦有教點樣拎條steam uplay key出黎而唔洗馬上被自動入key 呢啲野閣下自理

以我所知除左division 2 uplay drm外 其餘兩隻都係steam

放三揀二amd reward code
$450 有意留tg
可代激活但需要閣下提供steam uplay account

屌你知道有方法就唔好叫人俾account 同password 你啦

痴撚線

包得架on9仔？
你咪撚癲啦 and已經封緊呢啲方法 網上有幾個做法

你account好撚值錢又多驚咪直接喺drm買囉

又唔係平得多

仲要俾埋個acc 三唔識七既人

真係唔知咁高風險點解要搏

依家有人迫你買?
AMD講明要用返嗰幾張A卡去兌驚
你唔滿意咪唔好買
你自己死張A卡返黎俾AMD網站查都得架, 你估個個賣家都想要你ACCOUNT, 花時間幫你激活好過癮?
冇呢幾張A卡又想買平KEY, 唔願俾錢又要貪心, 仲要蠢, 話埋你知網上有方法可能成功避查都唔滿意, ON99
三隻60美金蚊大作依家兩隻驚賣60USD都唔算平得多, 你咁有錢咪直接買驚, 冇人阻你

真係辛苦晒你
賣隻game 都要咁多功夫

唔幫襯你補貼下你幾舊水買display card 我都覺得過意唔去

不過你咁易發脾氣，陣間唔覺意言語間頂撞到你
買家acc 俾人改左密碼都唔知搵邊個好

話人痴撚線仲扮calm, 唔知俾你笑死
二手市場/gamekey市場緊有風險架啦, 你淆/覺得搏唔過咪唔好賣, 喺到扮清高扮醒目其實乜都唔知
on79, 跌落地仲要揦返咋沙

祝你早日賣出

你係醒, 改個人資料改密碼點會唔洗收認證碼呀, 柒少陣唔該你

借問聲換game個到
係咪要等佢send code出來先係可以連去steam
唔該哂

你隻癲狗又出黎吠

YES

asus free game係要去amd嗰網搞, 唔知其他洗唔洗

我msi都係 我見amd個網都係話幾隻牌子都係去Amd到換

出ROG PG348Q $6500 少用近乎新, 冇壞冇死點冇爛冇缺件,全原裝配件

其實係咪真係冇人換過....
首先係要係BRAND 度拎個CODE 去AMD REWARD 度登記
登記既 AMD 卡係咁既 佢會認到幾樣野 BRAND ID 同埋CARD CHIPS
做過D 實驗睇得出佢除左認卡外都會由名/IP/BRAND 去批既 (應該係早期比人玩爛左 NV果D比人玩爛都唔管咁多)
咁當你REG 完 佢都係過左出果日先比KEY 你既
條KEY 就係入番入去個STEAM / UPLAY ACCOUNT 度
姐係話如果買 就比果條KEY 就冇死
當然條KEY 用唔用到就睇有冇良心喇
利伸換左唔止 1 次

提多樣 同一張卡REG 過 2 次以上 有機會 REG 唔到/ 要提供番單

賣咗未?
tg傾
@lihkgbuy

放amd rewards devil may cry 5
要steam account activate

放amd 任選2隻gam$450

我淨係知換game果下要用番張卡redeem
但係amd 派完code link steam/uplay 應該冇咁既限制掛

有保養？

放amd division2+devil may cry5
$450

Tg:@gre133

Sold sorry

幫對方開amd account再入amd code 呢下要查卡
之後俾個amd account對方就得

唔洗要人steam account 呢到起碼加返一百
啦好賤賣益壓價狗

喺amd網激活遊戲 包正版
就咁買key可能係黑key添呀 同淘寶十蚊win10key差不多

我咪又係咁諗
諗住開個新amd ac
賣成個ac由9佢換

登記咗係華碩官網有保到2021

我都係借個amd ac 佢開完
我再改pw
反正amd ac 冇咩用
佢用payme 過錢俾我 報警一定拉到
成功賣dmc $275

btw
有冇人收the decision2?
$275

我俾ac你 link uplay
link完我先改amd pw

放 全全新原盒原封
Lenovo Thinkpad X1 Carbon G6 i5 8250U/8G/512G/WQHD

hkd8500

巴打張卡仲係唔係度? 我張卡死左但係未有錢換卡

各位巴打，我得500預算左右，本身用amd 7870，有冇可能買到相近效能二手卡? 我有打機但係唔求高特效而且玩舊game多
如果唔得幾多錢預算先合理? 定我疊埋心水買張新卡好過 我知7870已經好舊

Gtx950
淘寶三舊水

Hold左畀第二位巴打鳥
說算我畀呢張卡你你都要再買散熱器返黎
買完仲要唔知用唔用到
不如留返黎買新卡好過啦

有啲二手gtx960 2gb 都跌到360 倒，500 買到960 4gb

放 3770k+Biostar TZ77A
有興趣請出個價呀

有張zotac 960 4gb
新淨後備卡

多謝各位巴打, 我睇左幾個post決定都係忍忍手等錢買張好啲嘅新卡, thx 有張內置graphic都仲玩到GBA模擬器嘅

礦卡可能買到rx470

Pish

放
cpu: i5 4460 已放
mb: asus H81m e 購至匯訊,有盒有單有保養至2021年6月 已放
顯示卡：giga gtx960 2gb 有盒
ram: team 8gb 1600 有keep包裝終生保 已放
火牛： antec 450w 已放
操作完全正常
係中央田砌,單得一張(cpu,gpu,ram)
[/quote]

放
msi rx470 armor 4goc d5
火牛: neo eco II 550 / antec TPC 450
Cpu: i5 4460 LGA1150

平放

放
Intel® Core™ i5-6400 運作正常
GIGABYTE G1.Sniper B7 運作正常 燈全著 無問題
Klevv DDR4 2133MHz 8GB Ram x2 運作正常
GeForce® GTX 970 AMP! Extreme Core 呼吸燈唔著 其他運作正常 不適合完美主義者
CORSAIR HX650W 運作正常

如有興趣 麻煩TG

Tg 唔到你

Cpu 同火牛分別幾錢

sor改左username唔記得

更新下價錢

放
Intel® Core™ i5-6400 運作正常 有單有盒 $900
GIGABYTE G1.Sniper B7 運作正常 燈全著 無問題 有單有盒 $250
Klevv DDR4 2133MHz 8GB Ram x2 運作正常 有單有盒 $270X1 / $500X2
GeForce® GTX 970 AMP! Extreme Core 有單有盒 呼吸燈唔著 可自行上代理維修 其他運作正常 不適合完美主義者 $850
CORSAIR HX650W 運作正常 只求收走 $100
全套收平1舊

如有興趣 麻煩TG

有無巴打放surface pro

更新

放
Intel® Core™ i5-6400 運作正常 有單有盒 $900
GIGABYTE G1.Sniper B7 運作正常 燈全著 無問題 有單有盒 $250
Klevv DDR4 2133MHz 8GB Ram x2 運作正常 有單有盒 $270X1 / $500X2

GeForce® GTX 970 AMP! Extreme Core 有單有盒 呼吸燈唔著 可自行上代理維修 其他運作正常 不適合完美主義者 $850

CORSAIR HX650W 運作正常 只求收走 $100

如有興趣 麻煩TG

收the decision2

check tg

放AMD DEVIL MAY CRY5 & DIVISION2
可分開賣
我畀AMD ACC你 之後我再改PW
TG: GRE133

cpu: i5 4460 已放
mb: asus H81m e 購至匯訊,有盒有單有保養至2021年6月 已放
顯示卡：giga gtx960 2gb 有盒
ram: team 8gb 1600 有keep包裝終生保 已放
火牛： antec 450w 已放
操作完全正常
係中央田砌,單得一張(cpu,gpu,ram)

surface pro 4 8gb 256 啱？

放 Intel Core i7-4790
TG: long18811881

放 ASUS ROG Delta 耳機。
4 DAC 設計， 用左大概兩個月。
無單跟生產保養到12月。
想換無線耳機
放800

4500$ 有意tg

師兄，pm，

pmed

放amd rewards devil may cry 5

Please check TG, thanks.

放DEVIL MAY CRY5

放
A) amd awards 嘅 The Division 2
$275
我畀Amd acc 你link uplay

B) amd awards 3揀2
The Division 2; Devil May Cry5; Resident Evil 2
$450
我畀Amd acc 你link uplay

want Surface pro.6 or 2017

賣pg278q 144hz gsync
冇壞冇死點
$3000

放amd rewards devil may cry 5

同其他巴打一樣 我比AMD ACC你 之後我再改PW

放
dell u2515h 25" 2k 無光點死點港行有單無盒 $1500
aoc u2777pqu 27" 4k 無光點死點港行有單無盒 $3000
steelseries siberia 350 港行有單無盒 $350
可少議 有意請tg

Intel Core i7 4770 @ 3.4GHz
16GB Dual-Channel DDR3 @ 798MHz
Gigabyte Technology Co. Ltd. H81M-DS2 (SOCKET 0)
ROG STRIX RTX2060 O6G GAMING 6GB GDDR6 OC Edition
223GB INTEL SSDSC2CW240A3 SCSI Disk Device (SATA (SSD))
HL-DT-ST BDDVDRW CH12NS30 SCSI CdRom Device
純黑色普通 Cooler Master 機箱

100%正常運作底版剛換三個月但唔見左單同盒
只有顯示卡有單有盒有保養
唔識價有冇巴打話到我知大約放咩價位合理？

講漏左隻仲有單有保既牛
Segotep KL-850W Power Supply 850W 80+ Platinum Full Modular ATX

收1060 6GB

賣steelseries arctis 5 黑色
新買1個月 有盒有單有保

tg:

放
Battlefield V $150
ANTHEM $300
Metro Exodus $300

最近張華強顯你老母卡開始有問題,懷疑條線斷左,所以想換一張,話咁快又一年

收RX570 / RX580 / 1060 / 1070 / 1080 / 2060

TG:

@warmncold

i7 4790
B85
8gb x 2 ram
Gtx960 4gb
4把taobao紅光風扇
Corsair 機箱一個
$2500清哂佢

放MSI GTX 1050Ti Gaming X 4G 有盒
650
tg long18811881

放AMD DEVIL MAY CRY5 (已放）
& DIVISION2($275)

我畀AMD ACC你 之後我再改PW
可payme/alipayhk

咪撚講價/飛機

Push

放amd rewards devil may cry 5 $220

同其他巴打一樣 我比AMD ACC你 之後我再改PW

MacBook Pro 13" No touch bar
CPU - 2.3GHz 雙核心第 7 代 Intel Core i5 處理器，Turbo Boost 技術加速運行至 3.6GHz
RAM - 16GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
STORAGE - 256GB SSD
DISPLAY - Intel Iris Plus Graphics 640
*APPLE CARE 至2021年12月26
Charge cycle 6

收AMD dividion 2$250

tg@vg6864

放
AKG k7xx red - $1200
HIFIMAN he4xx - $1000
兩隻都換左xlr 可以換返3.5 半年內買 少用

Pioneer xdp-300r 日水 - $1500
Yamaha wxa-50 港行 - $2700 有保
Sennheiser game zero se 美水 - $850
Astro mixamp pro tr 淨amp - $650
Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 港行 - $750 有保

tg:

PUSH

收1070TI/1080TI/RX590
tg:

收ANDROID 平板電腦

有興趣

有保平放

放
i5-4460 $600
H81m-e $150
DDR3 1600 8gb $250

?$

450 想平d tg傾

收
z87 / z97, itx

corsair m65 pro, 白色

想買部二手15寸 notebook，主要用word, ppt, photoshop, 剪下片
另外想用黎打下機，我唔要求畫質高，玩到唔lag就得
有無人有二手機放？

放AMD DEVIL MAY CRY5
我畀AMD ACC你 之後我再改PW
TG: GRE133

賣Battlefield,Anthem,Metro:Exodus Code
三個一齊買700
今晚6:30長沙灣mtr交收600
要用Geforce Experience兌換遊戲

TG:

放Battlefield,Anthem,Metro:Exodus Code
三個一齊買700
今晚6:30長沙灣mtr交收600
要用Geforce Experience兌換遊戲

TG:

減價
A) $250
B) $425

Mon sold?

pish

放inno3d 1070 2018年2月購入 有單有盒3年

放

AMD Phenom X4 9500 $100
SAPPHIRE HD 5450 1G D3 $100
KLEVV Value Series DDR4 2133MHz 8GB RAM IM48GU48N21 X 2
$500 / 1條
ADATA 4GB 2X2GB DDR2-800 PC2-6400 M20AD6H3J4171Q1E52 X 2
$100 / 2條
Adata ADQVE1A16 BUR 1GB 240p PC2-6400 CL6 16c 64x8 DDR2-800 2Rx8 1.8V UDIMM X 2
$100 / 2條
歡迎PM或TG 議價

i7 4770
16GB DDR3
Gigabyte H81M-DS2
ROG RTX 2060 A6G
223GB INTEL SSD
Segotep KL-850W 80+ Platinum
Cooler Master. N300

全套放有意tg

i7-8700K
ASUS ROG STRIX Z370E-GAMING
NZXT Kraken X62
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 32GB (4x8GB)
MSI Gaming GTX 1080
Samsung 970 EVO M.2 500GB
Toshiba DT01ACA200 2TB
CORSAIR RM650X (Full Modular ) 650W
NZXT H500 White

唔散賣嘅話
巴打們依度可以放到幾多？

等你肯散賣，再同你買粒8700k

放AMD DEVIL MAY CRY5
$200
我畀AMD ACC你 之後我再改PW
TG: GRE133

變左賣game post

收 34吋 21:9 2K Curved Mon
最好高過60HZ

收 GTX 1070 最好有保養

賣 GeForce® GTX 970 AMP! Edition
燈唔著 其他運作正常
有單有盒 未過保 保養到2021年2月
有問題可上代理搞

DDR4 8gb 2133 500蚊一條

push division 275
有得換了

淘仲快

又唔駛約出黎交收

amd awards 3揀2
The Division 2; Devil May Cry5; Resident Evil 2
我畀Amd acc 你link uplay

$425

收e3 1231 v3

放

i7 4790 有盒 $1300
ausu H97 pro gamer 冇盒 $400
gigabyte gtx970 冇盒 $750
8gb*2 hyperX ddr3 藍色散熱片 有盒$500
所有野正常運作
成套走-100
歡迎 TG

收 The Division 2

thunderobot dino-x7h

i7 7700HQ
GTX1070
16gb ddr4
1tb ssd
256ssd
window10
冇盒有單
保養至2021年
想換電腦所以平放

tg：davelollllz

放

CPU: i7-6700k
Display: MST GTX 970 4G
Hdd: Toshiba 1TB
MB: ASUS H170 PRO GAMING
RAM: DDR 4 2133
火牛: xigmatek 600w 80+ price

但唔係好知價, 可以留tg傾, 想成部賣

另外放 ANTHEM/METRO EXODUS/ BATTLEFIELD 5 code

全部無盒無單

d件乜牌子/型號都無,點買呀

你都幾搞笑

唔夠訓以為desktop, 自膠

如果放
i7-6700K
GA-Z170X-Gaming 7
Corsair H100i Pro Platinum
Corsair 270R
$3500 合理？

望到7700HQ 都知，notebook 嚟架

賣 GeForce® GTX 970 AMP! Edition - $750
呼吸燈唔著 其他運作正常 100% WORK
有單有盒 未過保 保養到2021年2月
有問題可上代理搞

產品詳細 :

有意請TG

Lm 等散買1080

其實3揀2 game 放550都有人買
成班做爛市
令到班人意為個個賤價放
一tg 就講價
寫撚到明 唔撚講價都照講
十足carousell po個中學生

利申：已放550

你上代理整完個燈 再放仲好啦

呢到係平啲 但都有狗咬 太多連狗

不了
講到明2手野黎喎 唔係乜鳩99%NEW果味ON9野
唔得閒 無時間 橫掂整完開幾錢都好 都總會有人話可唔可以平D平D
真係晒時間晒心機 咪搞 無人要就拆左佢當垃圾無咁嬲

唔洗理啲on9仔

當垃圾嗰陣搵我pls

當垃圾果陣我會掉垃圾房喎巴打

得 俾地址我 我買個老麥送上黎

你幾時掉垃圾，我拎m記加大同你換

大家唔會係幾百蚊都無呀?

上代理可能換到張1060

巴打 你可以試下我已有20系列新display 如果咁好彩換倒張1060返黎都係得物無所用

淘e3 1230 v2 trade in
加多條8gb
換張 rx570
已經夠打1920x1080中高

放
i7 4790
ram ddr3 4gb x4
notebook ram ddr3 8gb x1
Asus H97 PRO

請問$500樓下可以買到咩nvidia display card？ 唔打機 只求有2個 htmi output ports 比我雙mon温書

放 i5 4460 $620

放ge63 8re
I7-8750h
16gb ram
256ssd+1tb hdd
Gtx1060
Full hd1920x1080
120ghz

收 Devision2 amd reward

內顯都出到雙mon啦

950, 960

1050ti搵下應該有
一定要n卡？
a卡平到喊

2手1050TI

1050ti 好多都仲賣緊700 以上

痴根

我有張LOW PRO INNO,1050TI
你要我500俾你

2400原來都放到250
可以換3570了

如果你早d 放就好了

放 Battlefield,Anthem,Metro:Exodus Code
三個一齊買700
今晚6:30長沙灣mtr交收600
要用Geforce Experience兌換遊戲

TG:

多謝哂噤多位幫手，頭先折咗張display card，試咗內顯，又出現咗個問題

電腦不定時自動重啟，半個鐘又唔定，幾個鐘又唔定
係好突然地重啟，唔會lag
想問下有機會係咩問題?
唔該哂先

多謝你先，不過依家要解決第2個問題先再考慮買display card
唔該哂你!

聽講N同A卡出黎D色會唔同，依家用緊N卡就廢事煩哈

真

放
AKG k7xx red - $1200
換左xlr 可以換返3.5 半年內買 少用

Pioneer xdp-300r 日水 - $1500
Yamaha wxa-50 港行 - $2700 有保
Sennheiser game zero se 美水 - $850
Astro mixamp pro tr 淨amp - $650
Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 港行 - $750 有保

tg:

放 Battlefield,Anthem,Metro:Exodus Code
三個一齊買500
今晚6:30長沙灣mtr交收400
要用Geforce Experience兌換遊戲
TG:

真，a卡靚啲

放 amd rewards 3揀2 $400

The Division 2
Devil May Cry 5
Resident Evil 2

我比Amd ac你link game 之後我再改password

放
AKG k7xx red - $1200
換左xlr 可以換返3.5 半年內買 少用

Yamaha wxa-50 港行 - $2700 有保

Sennheiser game zero se 美水 - $850
Astro mixamp pro tr 淨amp - $650
headphone + amp - $1400

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $750 有保(直接換全新)

tg:

賣 Herman Miller Embody

95新 官網半價7000
TG:

收 razer huntsman elite

放
i5-4460 $550
Asus H81M-e $150
ddr3 8gb 1600 $250
Gtx960 2gb $450
BenQ XL2411 144hz $1000

tg:

放msi gaming laptop gt75 8RF
8月份購入 90%新
處理器： Intel 第8代 Core i7-8750H 六核心處理器
記憶體：16GB (8GBx2) DDR4-2666,最大可擴充至 64GB
硬碟：1TB
顯示晶片規格：GeForce GTX1070 GDDR5 8GB
作業系統：Windows 10 Home
$15000

上面部laptop 全新2070先18000
2手1070都咁貴

見到有間行貨賣緊13999再跟埋ssd
唔知真定假

已放

newegg 1070 / 2060 賣緊萬一

放
ASUS Rog Maximus XI Extreme
全新有單配件齊
$4650
ASUS Rog Maximus XI Code
板全新配件用過
$2500
G skill Trident Z Royal 3600MHz C18
8Gb*4
$650 each

唔要display card 2400放唔放?

up

賣全新Logitech g430 電競耳機
購自amazon
$320

CPU: i7-6700k---$1800+
Display: MST GTX 970 4G---$650+
Hdd: Toshiba 1TB ---$100~$150
MB: ASUS H170 PRO GAMING---$800
RAM: DDR 4 2133---一條8gb可賣$400
火牛: xigmatek 600w 80+ price---半價$200

你呢啲一手價黎
i7 6700k全新1900
h170 pro全新唔過700
Ram全新36x
display card唔要

6700k全新1900
h170 pro全新唔過700
你搵間賣呢個價既鋪頭出黎

i7 6700k 配落 h170 二手仲要計成$2600
點解唔買全新 i5 8400

原來呢位巴打想$3800放,
咁個價都差唔多了

放 Asus ROG Claymore 紅軸鍵盤 連青軸 numpad

300

6700k 4c8t
真係買全8400 或者amd yes 好過
2133 ddr4 一條400... 而家ddr4 2666 咁平
2133 $350 一條都比多啦

搵到係咪你賣俾我先

350 ok？

售：

3隻自組靚料，自己買料砌既一個機械鍵盤
極新淨，手感一流

_60% PCB板 (有方向鍵) - 有rgb彩光，白光，紅光各1
_G紅，青，茶軸 (Zfrontier購入
_type-c插口
_PBT DSA 球型 無刻 keycap (淨keycap都$400
_有透光keycap / 黑色側刻PBT
_陽極鋁外殼 (銀色)，手感一流 (正常使用痕跡 / 另外2隻係黑色膠外殼

即買即用，熱拔方便隨時換軸，鍵帽亦可以任換
(紅青黑茶黃白銀軸，隨時換唔洗用辣雞

現買送拔鍵帽器，軸，俾你更換

你唔好再亂咁報價啦好唔好, 6代i7咁垃圾都仲報1800

你死啦你

賣3隻自組靚料，自己買料砌既機械鍵盤
極新淨，手感一流

_60% PCB板 (有方向鍵) - 有rgb彩光，白光，紅光
_G紅，青，茶軸 (Zfrontier購入
_type-c插口
_PBT DSA 球型 無刻 keycap (淨keycap都$400
_有透光keycap / 黑色側刻PBT
_陽極鋁外殼 (銀色)，手感一流 (正常使用痕跡 / 另外2隻係黑色膠外殼

即買即用，熱拔方便隨時換軸，鍵帽亦可以任換
(紅青黑茶黃白銀軸，隨時換唔洗用辣雞

現買送拔鍵帽器，軸，俾你更換

咁應該幾錢？
一粒cpu二手價幾多係市場決定
而唔係睇你d戇鳩仔係度廢up

條友真係亂黎
其他唔講 淨係ram都離晒普
Newegg 全新3000mhz 8x2都係 8xx 仲要有埋rgb

佢之前仲有幾噸垃圾未放到出嚟

果堆野最尾放左成$4000
不過因為一件一件咁交收,
好晒時間
i5-4460---------$620
Asus Z97-K------$440
16GB Ram--------$590
GTX970----------$650
Corsair760T機箱-$400
760W Platinum火牛-$650
H115i水冷-------$800

雖然好多都係我樓下地鐵站交收

$2100 - $2500 收GTX1070Ti
$3300 - $3800 收GTX1080Ti

粒U仲有人收緊1500
係唔明塊二手版H170 pro gaming 點解值800
ddr4 2133 8gb 單條比盡300

有冇人放e3 1230 v3?

放
全新antec neo eco ii 550w
未拆包裝
冇單

得香港先會用人地一手價買二手野
hkd$400己經買到條2666 8g

成套野淘野賣緊三千五人仔 平左ga la

如果收一粒二手8700k
要幾錢到

香港2800左右二手8700k
淘記全新tray 2750
全新盒裝 2800

放kingston 8gb 1866 ddr3
@warmncold

鳩 quote 價果個on9 啫
2133 8gb $400

嘩屌，呢粒而家仲要成三千蚊

呢排無跌過呀 AMD爭氣D啦

二手又2800, 一手又2800？

我想問問1060 6gb
放到幾錢？部機好耐冇用過放係到好耐

2800 又誇咗啲，但8700k 真心保值，同9900k 9700k 比都唔係點輸
唔似7700k 同6700k 牙膏U 垃撚圾
Amd 萬歲

收
rx570 4g
~$500

下面係淘記報價

有保？

I5 3570連番一塊asus b板連ddr3 4gb ram放到幾錢

放asus fusion 300 無盒無單, 抽獎禮物, 開左半年, 擺多過用
$500所見即所得

piss

有冇巴打放2手DDR 3 RAM 1600

有4 條corsair

賣asus rog flare rgb鍵盤 銀軸
今個月11號係2000fun買 買完唔岩手感 所以放返出黎
冇穿冇爛 有盒有單 兩年保養去到21年既3月11號 應該可以算95%新?
950$ 可議價 但唔好太過份..始終都接近全新
有意就下面

清 呢個我有D興趣 有冇得平多舊水??

500仲想幾平。。。

Alex?

做咩

講完好多都賣700以上
賣500 都仲要平

冇事
問下啫

500 仲想平
洗唔洗賣埋個屎忽比你

而家500 買到執到啦
仲要講價真係痴鳩根
唔怪得個個都要set 高價擋班講價撚

500蚊1050TI係平
不過食花生MODE啟動

同樣價錢

呢啲係唔係冇人會要

想放corsair 275r 機箱 只係用左三四日 非常新
因為本人用左r6機箱 現在250$放

tg:

如果有四條ram slot 平平地都有人要
ivy bridge 真係得i7 3770 同3770k 先有價值

賣battlefield Anthem metro code

要搬屋 新屋太細 放唔落 想拉去黃金賣左佢 連螢幕賣

幾錢合理

Hp pavilion 15 inch 128ssd 1tb hd gtx 960m i7 6700hq 8gb ram要唔要 仲有半年保

板同u打算放幾錢？

你放全套個spec/post張單上嚟睇下

咁你買470仲抵啦
你logic都有問題
依加係講緊件野市價係賣到幾多
唔係講緊個價位可以買到更高效能既野
利申 我自己前前後後3-4張470/570/580
我自己一張1050ti都冇

唔知價 你收幾多

放mai gtx 970 oc 750
Tg :

住白田 我冇咁傻 本來我想影好d配置去問 有

巴打 令一個po教我點做啦

賣gigabyte 750ti 300

Gigabyte gtx770 $250

你放以下價錢係

保證你一星期會賣到
I5 3570---$300
b板底板---唔知你邊款$100~$6XX
ddr3 4gb ram---$100

Thanks

呢d 係理論價

B 板如果得兩條ram slot 放幾個月都未必賣到

得一條4g ram 一定唔夠用, 要另外買多條又驚佢撞

單條ram 根本好難放

如果係2x2g 真係掉左佢好過一齊放

你logic仲有問題啦，依加係你地講緊賣到幾多，關我撚事？on99, 全部人回覆一定講價錢呀咩市價賣到幾多？自己logic限撚住自己話人logic有問題

我條ddr3 4gb 1600 ram
放左一日已經賣左,
B 板 兩條ram slot款最平果款,
賣$100,一定餓狗搶屎咁

ddr3 4gb 1600 ram
我都係賣$100

咁你貼咩570姐弱智
唔見你貼下肥花epc fd carousell
好似覺得自己好撚醒咁

巴打粒u賣左未？

未

我自己講性能同你講價錢係兩回事，自己死都要溝埋一齊白痴仔，用下腦自己都搵到邊道有得買啦，邊夠你醒，衝出來柒

tg左你

我想買粒cpu係咪300？有冇聯絡方法？

塊板要唔要埋

唔啦唔想換塊板

我只想要板，係邊塊？

我板同u都要。
唔要ram

返去讀多2年書先啦
大專仔
最撚醒係你啦
原來570性價比高過1050ti
人地賣野就貼呢d野出黎博咩
眾人皆醉我獨醒咁撚樣
呢道賣野你就係道搞事
9唔撚搭8

駁唔撚到就搵其他野講，你鍾意啦
我搞事？明顯你搵事搞呀柒頭
唔撚貼得？唔撚貼得我比人ban左啦
做咩？喺連登做正義使者好撚有型？慢慢做啦。

RAM幾多頻
4X2定2X4定8X1

咩板 CODE呢?
有少些性趣想收U 板同RAM

送緊2隻驚嘅全新一手570 4G的確會毀滅成個2手市場, 重新洗牌, N卡5系6系應該直接退市
不過要時間, 唔識唔知嘅就會照買

未計堆礦卡, 走得好走

算撚數啦你
分分鐘買張全新570都要問媽媽拎錢

你鐘意啦
慘撚到要係連登搵存在感

呢隻？

定係咁樣low profile法？

Asus P8875-M LX PLUS

P8B75-M LX PLUS

係唔係300買？

留個tg?

放
AKG k7xx red - $1200
換左xlr 可以換返3.5 半年內買 少用

Yamaha wxa-50 港行 - $2700 有保

Sennheiser game zero se 美水 - $800
Astro mixamp pro tr 淨amp - $600
headphone + amp - $1300

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $750 有保(直接換全新)

tg:

放
ASUS Rog Maximus XI Extreme
全新有單配件齊
$4650 4000
ASUS Rog Maximus XI Code
板全新配件用過 已放
$2500
G skill Trident Z Royal 3600MHz C18
8Gb*4
$650 each 已放

收DIVISION 2 CODE $250

賣1隻自組靚料，自己買料砌既機械鍵盤
極新淨，手感一流

_60% PCB板 (有方向鍵) - 紅光
_G紅，茶軸 (Zfrontier購入
_type-c插口
_PBT DSA 球型 無刻 keycap (淨keycap都$400
_陽極鋁外殼 (銀色)，有重量好正 (正常使用痕跡

即買即用，熱拔方便隨時換軸，鍵帽亦可以任換
(紅青黑茶黃白銀軸，隨時換唔洗用辣雞

現買送拔鍵帽器，俾你更換

cpu i5 4460
dp giga 960 windforce 2gb
mb giga h97
ram kingston 8x2
賣哂佢

［賣］ 唔知賣唔賣得notebook

放 asus zenbook ux331ual

Spec:

上年8月買 保養去到2020年
新淨無花 用唔超過10次
有單有盒

Tg: @NCC25

想買

唔記得講,要一次過走

放MSI Notebook GF63 8RD
99%新，操作一切正常，有正常使用痕迹
有保養至12/2021，有單有盒
西鐵線交收優先
$6500可小議
tg:

Spec:
I7-8750H
GTX1050Ti 4gb
8gb ram
128gb SSD+ 1tb HDD

放幾錢？

收隻logitech g303 $200 （double click，爛殼都得）
Tg ：leung8787
Thanks

成部機行得
即係有埋火牛(普通cooler550w)機箱(普通平箱)
淨係無硬碟ssd
1500$

我都係估算
cpu 500$
ram 8x2 1600 16gb 500$
dp 底板 火牛 500$...

想收條division key250$

賣
Logitech g430 300蚊
Apple watch series 3 42mm gps 1900蚊

全部全新 美國水貨
Amazon購買
有收據

其實$1500都咁上下,你成部放係平D,
cpu i5 4460---$550
dp giga 960 windforce 2gb---$250~$350都有
mb giga h97---$200
ram kingston 8x2 ---$500
火牛(普通cooler550w)---睇款/有冇保---$150+
機箱(普通平箱)---當送

更正
mb giga h97---$200~$350都有

I5 3570 + gtx 960 + 8gb ram
LG 27寸mon (可睇電視，算係電視mon?)
仲有個唔知咩既keyboard
搬屋唔要，係咁2 俾番小小錢，俾晒你

連原裝window 1 tb hd

我要

Tg:

巴打你好,
我本身果部機壞左,需要一部文書機,
收機時間地點可以就晒你,唔該晒

LG mon 放幾多？

收cpu e3 1290v2 or 1280 or1270
咩價位到

有冇牛？
tg:cc_hk

有呀，成部主機來
大家講埋幾錢收呀
會平放，但想知大約你地幾錢收

同埋部主機應該唔會拆件放
最好要晒主機+mon
如果淨要主機or 淨要mon 都得

個mon resolution 係幾多?
邊度交收?

你放以下價錢係

保證你一星期會賣到
I5 3570---$300+
gtx 960---睇款$250~$4XX都有
底板---唔知你邊款$100~$6XX
8gb ram---$2XX
火牛---睇款/有冇保$150+
機箱---當送
LG 27寸mon ---唔知

本身諗住1-2 千 成set 俾晒人，個時個mon都買左 2千（好似係）
代人放

漏左 1 tb hd---$120+
本身又話
搬屋唔要，係咁2 俾番小小錢，俾晒你
跟住又話
大家講埋幾錢收呀
依家又話
代人放
真係唔知你邊句真
不過你好多零件無型號,個價可以差好大,
你自己諗下放幾多啦

收成套$1500 連mon 自己去搬
tg @xy2018

有無人放xl2546?

Tg

放zotac 1080ti amp extreme,有盒有保

放以下硬件：
1. G.skill Trident Z Royal 3600c18 2x8
2. Corsair ML140 Pro RGB Fan x 2
3. Be Quiet Dark Rock Pro 4

以上硬件全是港行 有盒有單

有意 TG :

500收隻mon

咁我諗住收番1-2 千$ 都算放得平姐
無諗過市價放，想盡快有人要左佢姐
講到1999， sor

Display card: ASUS GTX1060 3GB

CPU: 15-4460

MB: MSI H81M-e34 (MS-7817)

RAM: kingston DDR3 8GB x1

HDD: seagate 1TB

SSD: ADATA 128gb

火牛: Antec 550w 80+

機箱：coolermaster 唔知咩型號

風扇：已有3把

display card, 火牛, cpu有盒, 其他都無盒
無單
機齡：年半
因為買左新電腦,所以放曬成部,部機絕對work

***********另外放多張MSI GTX960 display card*************

有意留tg，面交

已經有window 7

I5-4460
機齡年半

係呀，嗰陣冇乜錢，入住部打到lol就算嘅機

咁你係放一千定二千？差好遠
我想一千收

巴打我有意

幾錢？

放：
H150i pro
買咗兩星期
行貨有單有盒有保
$900

佢好明顯係想價高者得啦，
你唔係信佢真係收小小錢啊
樓上有人一set收$1500啊，
有人淨moon收$500，

可能有人出得仲高 我取消出價

我都好奇掌門人巴打點解會$1500收
除非佢全不知名部件都係最高階款，
如果唔係$1500收應該賺得$500倒

趁下熱鬧 未必到佢心水價

條友開頭話收小小錢引晒d人，
之後又叫人開價，
真係學到野，以後識得點賣野可以嗌高d價

呢到二手區 吹下水算啦 前幾頁收到隻未開antec牛 未上機唔知有冇伏 $350 neo eco 2 550w

抵wow

yes 比個frd 遲d 砌機用

其實以前高登/初期連登真係好d.
無收買佬（或者少d)。真係d用家同賣家。所以個價都平d. 可能硬件台毒男多。

賣者，真係當環保，平價賣比用家。
買者，就真係需要/貪平買。

而家成日有人話肥花點點點，講真，原意就係唔想好似肥花咁，乜都肥花，不會直接去肥花啦，又齊又有得search.
根本哩度既原意唔係咁。

第一，我覺得真係應該唔好賣比收賣佬，當然好難知邊個係，睇返有幾個人乜都收，又唔會講野，只收tg.
第二，唔好諗住係度搵水魚啦，直接去肥花搵，應該仲易

收ddr4 2133/2400 8 gb ram x2

放 LOGITECH G633 耳機 G502 滑鼠
耳機 G633淨機冇盒，連usb線，$400
另有滑鼠 G502有盒$300
全要優先$600, 議價不回
天水圍優先

放Msi gaming laptop GT75 8RF

$11000. 詳情可tg我

賣九成新Herman Miller new Aeron chair
size B
$5500 今日走可再平 送原廠衣架
可call 車送貨 冇左單但應該仲有保

出得5-6000 出來買chair 既，應該都唔會買2手掛
一張chair 2手都賣5-6k,坐完識飛 ？

賣以下物品：
1. Antec Neopower 650W 半模組火牛 （用左約十年，冇病冇痛）
2. Philips 27吋FHD mon 用左約4年

有意TG

自己睇一手價

G502 仲賣到300
black fri 果班可以拎黎炒了

想收部MacBook自用
有意dm 🙏🏻

放
AKG k7xx red - $1150
換左xlr 可以換返3.5 半年內買 少用

Yamaha wxa-50 港行 - $2650 有保

Sennheiser game zero se 美水 - $800
Astro mixamp pro tr 淨amp - $600
headphone + amp - $1250

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $700 有保(直接換全新)

tg:

你咪繼續坐你啲爛腰凳囉

其實新淨+半價, 我覺得ok

以下係dc散放價錢
ASUS GTX1060 3GB---$750+
i5-4460---$550+
MSI H81M-e34 (MS-7817)---$150+
kingston DDR3 8GB x1---$250
seagate 1TB---$120
ADATA 128gb---$80
Antec 550w 80+---睇款約$200+
coolermaster 唔知咩型號---$100

感謝巴打
呢個價我覺得夠了
賣到呢個價都唔錯

我覺得呢個價都正

夜冷好似2-3k
人地仲要消毒完先攞出嚟

夜冷呢張要3千5

得閒出去搵搵先

有冇啲舖頭地址？

台灣做緊特價.. 20000 人仔有一張..

台幣？

想收1156 老母版 有無人平放

打撚錯

幾抵, 仲想整張返公司坐不過無貨了
而且都唔知可以點運過來

賣hyperx cloud revolver s

有冇人要570唔要GAME, 留TG

斷估 i3-2100
$150都有掛

放
i5-2500
Giga p67-up3d
R9 270x
連埋Deep cool HS
全部500 不散放

放AMD Reward game ( steam code )
3選2 - Division 2 / DMC 5 / Resident Evil 2 Remake
$400@2

想收27吋 2k moon
唔打機，純文書用

請留tg

推！

賣dell u2414h, gtx 960 2gb, amd 280x
tg:

放amd 3選2 ac (Resident Evil™ 2 , Devil May Cry™ 5,Tom Clancy’s The Division® 2) , 成個amd ac比你 已驗證顯示卡
$400

你早d出現就好

放
AKG k7xx red - $1100
換左xlr 可以換返3.5 半年內買 少用

Yamaha wxa-50 港行 - $2600 有保

Sennheiser game zero se 美水 - $750
Astro mixamp pro tr 淨amp - $550
headphone + amp - $1200

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $700 有保(直接換全新)

tg:

賣電腦

cpu : i5-7500

mb : msi b250m pro-vh

gpu : msi gtx 1060 6g gaming x

ram : g.skill aegis ddr4 3000mhz 8gb x 2

ssd : samsung sm961 256gb

hdd : wd blue 1tb

psu : antec neo eco ii 450w

case : sharkoon dg7000

有單有保
hdd,psu冇盒冇保
cpu,gpu冇盒但留低咗保養個part
其他有盒

二手市場價位我唔係好清楚
有冇巴打方便幫我估價

開5k 放去肥花吧啦

今朝先收到amd email 話個code用得

巴打賣咗未？

已放 唔該巴打

賣左未?
@Nat45678

推！！

超平賣

Ddr3 1600 8gb x2 (kit)
有2 set kit

Hdd 500gb 多隻

Kingston DDR3 1333 4BG * 2
舊機ram
插出後未測試
插出前一切正常
hkd$160

pish
賣電腦

想收條對RAM

adata xpg z1 nanya die 8*2 3000mhz c16
放500

放sennheiser momentum on-ear
保養已過 少用新淨有保護盒套

$400

賣九成新Herman Miller new Aeron chair
功能冇問題
冇單 應該仲有保 $4800
將軍澳自取

會散賣搵我
@ tg xy2018
ssd 同 gpu $1000

1100

收 amd the division2

放msi gtx960 4gb

cpu : i5-7500-----$1050
mb : msi b250m pro-vh-----$300
gpu :msi gtx 1060 6g gaming x-----$1200+視符保期
ram : g.skill aegis ddr4 3000mhz 8gb x 2-----$8XX+
ssd : samsung sm961 256gb-----$450<唔太知,但半價應該有>
hdd : wd blue 1tb-----$120+
psu : antec neo eco ii 450w-----$150~$250
case : sharkoon dg7000-----$200<當半價>

全新trident z 有冇興趣

放 I7 4790

收devil may cry 5

邊款

有興趣 另收2700X

收 急收廢卡一張,陣間下午天水圍交收
rx 480,570 , gtx 9 / 10 series
tg
@warmncold

呢個post可唔可以搞Amazon團購?
PS:唔知「團購」係咪共產中文

想收部超薄打機電腦
想8代u
tg@davelollllz

放 Zotac Magnus EN1060
SPECS:
i7-6700T
GTX 1060 6GB
2 x Crucial 8gb 2133 MHz SODIMM
HP EX900 250GB M.2 NVMe (已裝Win 7 Pro)
連原裝火牛及一隻備用火牛

詳見

想買個mon

收division 2 code

tg :

有意
tg: andylau12

放xfx rx580 8gb 一張
有行保到2021年頭，全盒裝
放800蚊，telegram約交收，@SunL94

收 logitech G903

收
1 手144hz 27吋 ips 曲mon
budget ~ 3k
歡迎sales pm
tg@andylau12

換咗新女，放2條舊ram
27/12/201 買
有單
Kingston DDR3 1600MHz 8gb KVR16N11/8

有意tg@edmundpad

3k至5k都得

收e3 1290v2 1280v2
8gb ram ddr3 1600
Rx470

1280 1290好冷門喎
當年呢兩粒高頻版貴好多個個都玩性價比最高嘅1230
得我呢啲傻仔先會畀多幾百買1280
(唔係想賣，粒U上年換機放咗了)

反而最抵屌係玩1230？ 另外淘寶見有 會唔會爆

當年E3興係因為可以平玩4C8T而且唔使換底板
而1230嘅性價比最高
就算而家E3沒落1280同1290仍然貴1230幾成

香港玩二手Xeon九成九來源都係淘寶㗎啦
想平玩又點會買香港行貨

升級左mesh wifi 放router
Archer C7，有盒有單仲有兩年保，$350
Netgear R6250 美水冇保，$250
全部運作正常

有冇一隻行到1000M

都可以

淘寶係驚買到假u 會爆就真係誇張左

姐係可以博下啦

講真淘寶買二手電腦野有信心保證過香港買
唔好特別貪平就少好多問題

epc有a sir, 連登有少年sir

極平你預左啦

[member]個陣買$150 17"
如果我去ssp執貴多 50蚊+車錢來回
諗住個賣家係附近幾個站 近近地交收就算
點知佢搵個賓賓出來交收
好彩返到去都著到隻mon ,中間個位黃班＋花曬
用來插server config到就算
無咩所謂
[ /member]

你叫佢影相睇下先咪得, 極平買返黎如果冇伏已經係賺到笑
我之前都執左件22" 1080P TN , $100, 好彩乜事都冇

香港地個個趕頭趕命, 邊得閒約出黎試, 一百幾十蚊交易
要試同新高登鋪頭買, 又話貴

又要平又要冇風險有私保, 邊有咁著數

條友有心陰你, 如果事前講明冇問題, 唯有搞大佢

賣兩條ddr 3 1333hz 4GB ram
其中一條啱啱係聯強保養拎番來，全新未拆盒
兩條都正常運作
$250 for 2

有冇人有興趣夾運費去artisan jp度一齊買mouse pad??

只求share 運費
因為我應該星期5左右會落單買
就算冇人買我自己都會買一張
有意請

夾運費去artisan jp度一齊買mouse pad??

只求share 運費
因為我應該星期5左右會落單買
就算冇人買我自己都會買一張
有意請

我都係前2個月用250買左個2手mon黎打ps4 通常我見對方對答都正常就ok 交收望下有mon有cable就比錢走人 好老實 呢d不嬲都係難試 幾舊水野是但啦 你話過千就要小心d姐

[member放Msi GTX 1060 6GB Armor OC Edition
有保齊盒 $1000
保養到2020年1月10日
有意tg[/member]

放Msi GTX 1060 6GB Armor OC Edition
有保齊盒 $1000
保養到2020年1月10日
有意tg

有隻開左盒試過唔啱手感就入返盒放左成年好新嘅, $550 有無興趣

Tg

1001